何必講粗口？

屌佢老母精神好